是PHO討論 (越南河)

事關睇到D指鹿為馬真係嬲撚到飛天
唯有一碗靚0既PHO可以平復心情

牛筒骨 4斤幾加 牛尾 1斤 飛水

薑+洋蔥

入焗爐broil (揀左240C, 下次應該要再高D)

USA 和牛 牛小排 short rib (起脂肪 起筋)

PAN烘香香料

15L煲一個

擺晒入去大火煲滾轉細火simmer 4個鐘以上
今晚食果陣見

屋企廚房咁靚

豪宅嚟

肚餓

等嘅時間最難過

我都想係

巴打廚房好靚呀
我平時整都未試過用靚牛
你個煲細我咁多 用多我好多料
期待個完成品

我平時d薑會留皮
但係洋蔥會去皮
唔怪得你話用爐頭燒會飛到周圍都係

早左入黎

你個煲幾大

我全部都留皮

琴日張相個煲 12L

我15L (16QT)
飛水用左隻細d嘅煲

我整緊biscotti
但唔想食甜嘢

成本好高吓

any肥 gchi

我睇佢高高咁
以為細過我果個
你呢個咁足料 一定好正

巴打係外國？

當地食係好正

貧窮限制我碗越南河嘅味道

香港買唔到越南當地果d“野草”

stock pot高身

留名

已經好肚餓

可摸耳留名分碗黎

救命。。。我撈唔返另一舊牛小排

溶咗係湯度了

撈返了。。。前臂已經冇力

香港買料好貴

切左牛小排做生牛肉

你舊肉買左幾錢

340/kg

求Kitchen tour

自己煲phở湯

我都好想睇

巴打係咪直接搵supplier拎貨
定都係你個frd
你d肉好靚

直接
唔係DA個fd

咪po左

食得未

期待

好食到哭左
一陣po

除晃幾大？

D材料好撚靚

唔該快啲

lm

serve左差唔多廿碗

湯到用時方恨少
食埋聽日

巴打想食

你好多人食㗎
請埋我？

聽日要自私食了

係呀 FD過黎食

想食 可摸耳請我食

DHL嗎?
BTW 清走晒D料原來湯都唔係太多
唔通要買隻20L煲...

雲石場

正到七彩

你地食得太多啫 20碗
我一個人食 d湯食兩個星期

剩湯其實好方便
隨時想食熱一熱就食得
個湯嘅香氣
你果邊得乾河粉賣？

靚過不銹鋼背板小小

我整完個星期 通常都會淥個麵
然後加埋d剩湯算

其實有濕河既 不過要去d華人區搵
上次我買左d乾既 好難食

就係咁先正
我剩底0既湯應該夠食多2~3碗

d湯擺到2星期咁耐?

放到 我通常用之前會聞下有冇變味
不過唔建議啦 再落就唔得 實壞
我一個人住冇辦法
屋企有人就快快手食埋佢

分細portion freeze起囉

Pho師

等食

佛師

utube唔熟唔食 ?

關咩事

個廚房好類似

巴打個廚房勁好多

正

有咩香料??

我落左八角，原粒黑椒，丁香，肉桂

多謝

留名學野

巴打廚房

芽菜邊度有賣？